西營盤票站叫長者唔洗排隊直接上去！

我由七點搭八開始排，已經一路見住有人落來問有冇身分證A開頭、B開頭嘅唔洗排直接上去，屌你咁優先果d緊係長者啦，一陣又落來叫埋D開頭之前嘅人上去。上到去先知屌你三個櫃位分A-D、咩P-Z，去攞票，乜有得咁樣安排嘅咩，邊個櫃位唔夠人就落去叫人打尖？最重要係我係樓下9企成兩個鐘從來冇叫果p-z人上去。尼d係咪變相長者優先啊！

地點：香港德輔道西246號東慈商業中心3樓

Pish

搵選舉主任問

因為入面係按身份證字頭分咗隊拎票,老人隊無人排咪落黎搵人上去

好多廢老直入
後面班廢老唔知仲on99

你當面拍片加屌7佢啦